Maar, geachte, wij moeten de kolonel doen naar de pastorie en comfortabel voor hen, voordat Lucy gaat."
"Maar Kolonel Brandon niet lijkt te hebben enig idee van de woonkamer is niet genoeg om hen te trouwen."
"De kolonel is een ninny, mijn beste; want hij heeft twee duizend per jaar , maar hij denkt dat niemand anders kan trouwen met minder.
Neem mijn woord , dat ik leefde, ik zal een bezoek brengen aan Delaford Parsonage voordat Michaelmas; en ik weet zeker dat ik shan't go als Lucy een niet ontbreken."
Elinor was vrij van haar advies, als de waarschijnlijkheid van hun niet te wachten op een ding.
Hoofdstuk 41 Edward, nadat hij dankzij Kolonel Brandon overgegaan tot zijn geluk voor Lucy; en zo was de overschrijding van het door de tijd bereikte hij Bartlett-gebouwen, dat ze kunnen verzekeren Mevr Jennings, die haar de volgende dag opnieuw met haar gefeliciteerd, dat had ze nooit hem in dergelijke dranken vóór in haar leven.
Haar eigen geluk, en haar eigen geesten, waren op zijn minst zeer bepaalde; en trad zij Mevr Jennings van harte in haar verwachting van hun allemaal comfortabel samen in Delaford Parsonage voordat Michaelmas.
Tot nu toe was ze, op hetzelfde moment en vanuit elke achterstand om Elinor dat kredietinstellingen die Edward zou geven, dat ze sprak over haar vriendschap voor hen beiden met het meest dankbaar warmte, was klaar om eigen al hun verplichting om haar, en openlijk verklaard dat geen bemoeienis met hun goede op Miss Dashwood, hetzij heden of toekomst, ooit zou verrassen, want ze geloofd in staat elk ding in de wereld voor degenen die ze echt gewaardeerd.
Voor Kolonel Brandon, ze was niet alleen bereid hem aanbidden als een heilige, maar was bovendien echt bang dat hij moet worden beschouwd als een in alle wereldse problemen; vreest dat zijn tienden worden verhoogd tot het uiterste; en nauwelijks opgelost heeft willen maken op Delaford, voorzover zij mogelijk van Zijn dienaren, zijn wagen, zijn koeien en zijn pluimvee.
Het was nu een week sinds John Dashwood had gebeld in Berkeley Street, en als sinds die tijd geen kennisgeving had genomen door hen van zijn echtgenote rechtstreeks aanbelangen, na een mondelinge instructie, Elinor begon te voelen het noodzakelijk te veroordelen haar een bezoek.--Dit was een verplichting, die niet alleen tegen haar eigen overhellen, maar die niet de steun van enige aanmoediging vanuit haar metgezellen.
